唔叫林鄭落台一定要吹到係我地釋出善意

叫林鄭落台百害而無一利
一嚟少咗個集氣對象
二嚟學班親中派話齋 佢落台再整個689 3.0咩
三嚟林鄭威信全失 已經好難再禍港 新特首就有機會禍港
四嚟仲可以吹到係我地釋出善意 回應林鄭所謂嘅善意 一人讓一步 爭取民意

認同請推post

達成四項訴求
清算醫管局
同推倒明日大嶼同國歌法之前

林鄭仲未落得台

但問題自己重想做, 佢唔走吹佢唔漲

支持

林鄭落唔落台係北京決定
你對北京釋出善意把撚咩

語言藝術
ok?

言語偽術黎

一定要比人知道我地仲有理性

推！林鄭政府已經係跛腳鴨，落唔落台其實冇所謂

但我地唔可以重蹈覆轍，要汲取五年前教訓
堅持不割席！不篤灰！
兄弟爬山，互勵互勉！

[兄弟爬山] 和理非對勇武自白嘅回應

push

*示好

推